同個藍絲老師辯論真係sai9氣

是咁的，不嬲都睇個藍絲阿sir唔順眼
上LS佢話越辯越明我咪諗住同佢嘈

佢話手足出得去俾人做左犯法野捉到就要承受法律後果，
暴動罪就係暴動罪，黎L得你背後個原因幾咁偉大

講到呢到我又真係諗唔到點駁，
我地出得去係遇左俾人拉 條路會仆街既我自己揀唔會喊

但係香港俾我地光復到 呢啲港豬藍絲就坐享其成，
我突然覺得好頹 我辛辛苦苦出去 搵條命搏
最尾我係監獄 你就係出面嘆世界 公平咩

有咩駁唔到?
人地出黎抗爭係源於法治崩壞
執法者本身選擇性執法同勾結黑社會
一早已經失去任何認受同合法性

再唔係唔洗講咁多
數返藍屍斬人劏肚咬耳仔掟鏹水
問返佢係咪支持警察就可以犯法唔洗拉

屌你老母

佢立場不嬲就係犯法通通拉 成個法家老頑童咁

？

不斷質問返佢點解黑警藍絲犯法唔洗拉?